求救 更新ios11 連itunes冇反應死機

搞左我成個幾鐘都冇反應
有冇巴絲知點搞？
更新左辣殺ios11之後諗住入歌
點知部機就停左冇反應
i tunes 更新左 又搵唔返個apple id個pw
上宮網搞 拎曬驗證碼 但係要係電話到改pw
屌 但係我部機就係冇反應 有冇人知可以點做？
講到 1999